耶撚入一入黎

你地點解要信教？
點解要去信一個你從未見過嘅神？
翻教會係真係為左敬愛主定係為左朋友同女女？同埋點解要拉其他唔信呢味嘢嘅人入教